TGA 2018 GAME OF THE YEAR

God of War!!!!
終於吐氣揚眉

怪唔得rd2其他拎咁多 而家唔駛得罪哂兩邊

大會醒目啊

真心好玩
根本玩到停唔到
無論音效，故事，畫面，打擊回饋都一流
冇得輸

敵人少呢 隻巨人都唔知用左幾多次

呢個最大缺點
下集實會改善